三日冇訓 你問我答

點先可以訓到

有無食藥

攰唔攰？

夜啦

淨係試過兩日訓唔到，
等到好攰好攰就訓得著。
但係持續地兩日兩日都唔係辦法，
最後都係靠飲酒，
輕輕飲可以訓到三四個鐘，
飲到斷片嗰種可以訓到六七個鐘。

冇

好精神

可惜我唔飲酒

點解唔訓啊

巴打真利害

我失戀

有冇健力士紀錄俾我破

) 264.4 hours

帶綠帽？

一齊左幾耐呀？

係

20幾年了

巴打唔細？

好癲 個人會老幾年

同左手分咗手呀

唔好死頂啦 攰就休息下啦

諗住挑戰幾多連

on9, 重獲自由應該開心

鄭柏翹！
冇返工咩

咁都俾你發現到